一個人霸四個位死全家

我屌你老母

噏乜鳩

叫四隻雞